有無巴打有買過車椅套經驗？

有無巴打有經驗可以share下? 邊到買, 幾多錢 ?

架車d seat位好舊，布料黎，有D漬又洗唔甩。
想買車椅套笠住佢睇，眼不見為乾淨。

上FB睇過有間要成3000蚊又嫌太貴
淘寶又怕唔啱size。

求指點

包過皮好過

咩玩法？
幾錢同有無圖睇下？

Thanks.

thx

包皮貴好多

成張換啦，玩咩皮

幾銀？

點玩先抵

Freed 日本bid 連運費$1500左右

邊到bid ? 樂天？
仲有裝呢？自己裝？

巴打試過？

淘過
自己裝有啲技巧
尾座位要成排起

係，日本樂天。自己裝唔算

係唔係就咁套入去？
會唔會阻到airbag?

佢有好多繩索 預你打結 令冇得番鬆
冇想像中咁簡單
仲要留意啱唔啱右軚車 例如調教張櫈 高底前後啲制位
套左年幾Airbag燈冇著過

用緊Clazzio 真皮 $3xxx (唔包裝工）

要拉到好直就會厄到人
同埋買果時搵D有右軑就得
利伸：FIT仔 全車皮套 個個以為我去比人包皮

有無相SHARE？

同你係邊到買 ?
Thanks.

淘寶條LINK 已經上唔番 我年幾前買
你打岩車型個大陸名 再問間野有冇右軑 之後佢會比好多款內籠你揀
揀番岩就得 BTW 巴打咩車 有D大陸未必有

部車已賣 內籠相係呢D

我果部日產Nissan March 2003
P牌練下車...不過D櫈好難頂，好想買套笠住佢。

今日問左好幾間淘寶店，佢地話無我呢款

淘寶賽車椅

日本FIT又是話人貴
淘寶平，又話人唔FIT

吊，你玩晒又又平又靚，自己諗下可唔可能先啦
幾千都無賣撚左架車佢啦